大家投完票 仲有野需要做架 各位

今晚大家記得落去監票

你以為建制唔會出蠱惑

夠多人就可以睇實佢地

遠少少、散少少、咪俾人屈你圍票站、非法集結！

不周角度監票